[新聞]嫖客愛上有男朋友的援交少女

涉威脅援交女性交20次 男客：「唔好再接客」想做男友

星島日報
2 小時0 分鐘前
20歲援交女學生於2014年因援交認識30歲男客，首次交易後大家火速發展為性伴侶關係，但不久女方因與男朋友關係改善，故要求性伴侶不要再跟她聯絡，惟男方動真情，希望照顧援交女，故涉以裸照、將援交的事告訴男友及家人等威脅手段，要求援交女跟他性交20多次，援交女因看見裸照被揭，最終報警求助。被告周霆鋒否認四項「以威脅手段促致他人作非法的性行為」罪，今於區域法院開審。
X接受辯方盤問，被告曾多次要求X不要再進行援交，希望可以做X的男朋友，但X指與被告由援交形式開始，突然想認真發展，覺得很奇怪。

辯方披露被告與X之間，在5月11日至7月11日期間的多段WeChat對話，當中X多次主動約被告性交，又討論性行為時的表現，X回應說是因被告要脅每星期兩至三次性交，她希望自己可以選擇日子和地點，但都是被要脅的。而其中一次被告跟X說：「唔好再接客，我都鐘意你」，但X回答說：「你憑咩管我？」辯方指出，被告無威脅將援交的事告訴其男朋友，相反是叫X不要接客，但X覺得被管促。
直至7月11日凌晨，X又主動約被告見面進行性交，但期間X男朋友致電，問她當時的位置，被告教她做手腳，隱藏真實在旺角時鐘酒店的位置，當X信以為真時，卻發送了真實位置，引來男友注意，因而一直責怪被告，才第一次發脾氣說：「唔想再見到你」甚至不接聽被告電話和删除他的wechat朋友身份。X表示不同意，稱並非因此事而不再理會他，而是想通了，不希望再受他威脅。

究竟有幾多女仔暪住男朋友去做援交

女人有塊閪就有仔

身邊真係好多女仔做過
有Ｄ仲要做ＦＲＥＥG